【厲害了我的印廢紙國】鬼國又印多5000億

會唔會通脹到爆煲呢

然後拎呢5000億廢紙黎換港紙
垃圾